先撳為敬

美金呀撳美金
csw廣場有錢冇人啊

818

817紅土

816集會

816撳錢

612 721 811
818

起點見

愛港愛國，抗美援中